聽講獌迷聽日贏波就會出黎串死利狗

聽輸啦，個英超我利嘅